Tante en mevrouw Dale gamachucheren en dildoedten elkaar anders Ook dit was een langgerekte affaire en eindigde perfect krampachtige extasen en kreten van de wildste sensualiteit die onze meesten zijn ernstige passies kunnen aanleiding geven.
